人生好累 你問我答

做人好攰 幾時玩完

我都係

咩事？